養唔起我生我出黎托咩

聽我講 死左去 投個靚胎

窮人生仔正仆街

呢啲父母真係好on9
巴打加油